有冇人好鍾意「無制限OT編集団」？

有冇人覺得佢哋好正？
拍嘅綜藝夠癲夠新夠好笑唔再講
佢哋嗰種認真去做on9嘢嘅態度好感動
成個訪問睇得出佢哋真心熱愛自己做緊嘅嘢
好羨慕同欣賞佢哋呢個精神同埋成team人嘅brotherhood
香港影視界未來就係靠呢班咁有熱誠嘅制作團隊

同埋想講
Agent L好可愛

Mike導d馬賽克愈黎愈清
就快遮唔到個樣啦

係
不過其實佢ig都步兵上陣

Agent L : Secured

唔記得邊個節目係有出過MIKE導個樣

Not Secured

佢自己拍嗰啲綜藝？

有follow mike 導ig

拍ERROR好正

食燒肉果集都係not secured

6:43個特工戰鬥紀錄好好笑

嗰日唔小心碌到viutv呢條片個 ig post
之後睇睇下就成條片睇曬
好正 睇得出佢地好有心 真心支持佢地 好叻
呢啲節目都唔錯 可以了解多啲幕後既付出同努力

真
大家都會欣賞error轉數快又認真
但背後都要有一隊CLS幕後先提供到好嘅稿同機會俾error發揮
真心respect幕後嘅認真

台灣玩個波，事後俾花姐屌

我想問下Agent L係咪阿正好姊妹Elsie個男朋友？

應該係